De dood is het enige dat ooit bang mij.
Ik haat het."
"Waarom?"
zei de jongere man vermoeid.
"Want," zei Lord Henry, die onder zijn neusgaten het verguldsel trellis van een open vinaigrette box, "men kan overleven tegenwoordig alles behalve dat.
